淨係計攞過世盃 紐亞算唔算現役世一？

定拉莫斯/包皮？

碧基

淨係計攞世盃又要現役得好少人

即奧斯 歐聯數屌打

安巴比

咁Erik Durm, Mustafi, Christoph Kramer呢？

痴冠都計

痴冠又點世一

計盡都係2014德國25人+2018法國25人入面

西班牙

你諗下西班牙仲有幾多人係到

D華
拿華斯
柏度
馬達
法比
馬天尼斯
碧基
拉莫斯

當保方流嫁

恩尼斯達

仲踢緊日職

kramer樣貌嚟講的確最強

保方真係癲
95年到依家